有咩工種可以識多人?

小弟grad左無幾耐 business grad 想識多啲人學多啲野同埋social skills 有d咩工種可以揀?

做雞

保險

搞event果D

特首

PR

我係男仔